凡是鎮壓學生運動的人都沒有好下場

“凡是鎮壓學生運動的人都沒有好下場。」這是中共開國領袖毛澤東在文革初期講過的一句話 ...

［致香港人：你地悲憤完未？］

現在已經係習帝神嘅天下, 老毛只係一具在天安門的標本

歷史係會不斷重覆

麻煩幫推

[戰術檢討］警犬係用緊香港人對救護既同情心開路